不 不要問結果

明天共你
回望這天一切

奶咗

推

推乜鳩

推你去食屎

咁惡啲女比你嚇走曬